如果要聲東擊西 聽日去政腫集合再用口傳信息 或者係當場開tg谷手動screen狗

連登一路比人mon實 唯有咁可以突襲 總言之聽日要早 突襲要快
突襲完先黎就睇live mon實最新情況再黎
行唔行得通？
利申發夢

大家都潛左水相信聽日一定會有好多人 我都係訓先